點解netvigator.com註冊唔到?

send左email好耐都收唔到回覆

push

都唔得啦

全部用大楷試試

你都有account咯 仲申請黎做咩

屌你唔好賴醒啦,我幫我老母開又要同你交代呀?
洗唔洗報告埋比你知,我老母唔係同我住,佢用netvigator,我用hkbn呀

唔得

你整到未？我呢個ACC係用netvigator開，仲要係上個月開。

Sorry，原來係29號

得

註冊的

我之前都申請左成個月都唔得, 大楷就成功左,你試下

我之前hgc都係咁 聽上面巴打講用大楷就得

點解唔回覆